大J咁黃 唔係唔支持佢個品牌呀

留意番 支持本地品牌還支持本地品牌，900蚊件hoodie還900蚊件hoodie
大J係黃 但再黃都唔代表要買 我攞900蚊食黃店唔好？ 可以食好撚多餐 更何況佢因為確立自己係黃youtube上賺咁多錢 相反黃店因為武肺生意唔掂
Boyhood啲衫質地仲要唔係香港嘅 係大陸
支持邊個自己諗

開撚完post未呀
覺得值得支持嘅咪買囉
我諗會買佢件T嘅食黃店都唔會少得去邊啦
過咗咁耐都仲要開post講
完全唔明個意義係邊到
定係五毛pr狗鬥少陣黃都唔得呀

我都唔明點解你講到買完衫就唔可以食野咁

樓主分化 黃店都唔撐

係，講到明全本土製造，淘寶咩，拉柒佢個 post

屌你班大J 打手真係好撚戇鳩
$900蚊hoodie 唔值錢都唔撚比講
講明話捐手足都無咁嬲
個撚個扮先知扮神棍 FF 大J 賺完錢會救手足

D 錢拎去食黃店又有乜撚問題呀？你分化我唔比我食黃店，一定要買你件垃圾支那扮MIHK嘅hoodie?

食屎啦！大j

p牌撚又點呀

唔撚買=偽黃

本地廠 本地人手車
邊平得去邊

你地平時覺得三四百蚊件就得
係支那廠 越南廠整

人地打開門做生意，你覺得值鍾意咪買，唔鍾意咪唔買，咁都要開post多9魚

鐘意開POST屌佢呀,唔撚得咩唔鐘意就咪入嚟啦
柒頭

係呀，買完佢件衫就淨係夠錢食麥當勞